★J慧中時間又到了！(171)

lm

LM

老貓RIP

老貓rip

Lm

俾你有民主又點?你地咪又係資本家既奴隸

coffee

rubbish

PS4 支援，我打開ps4 多咗個由ps4 控制PS5 嘅program

老貓轉世做隻真貓

老貓冇手尾，need 閹

xbox series play不到 咸濕排球

得好少一代可以play返

no want ps4

want ps2

is mad cat

not me

Madcat去咗邊?

Is true

Lihkg仔 集體退訂

蘋果：特朗普接近認輸

u are支鬼

100% real hk ppl

No more 狙擊

vicf 準備 穴居深山不是夢

no watch all 媒體

蘋果+立場，唔該你兩間野解釋清楚最近嘅報道

公屋豪裝起上嚟真係正到政府都驚

老貓點睇

古代人

連登仔真係有幾多個俾錢睇生果吖

ps2 d game好玩

U又冇PS4, 又知PS4 o的games唔好玩? 唔好玩游G又買?

玩games都考古?

PS2可能有bus games, 所以老貓好懷念

[測試]你到底有幾共產黨？

need ask 巨乳

老貓 100%

查一查PS2真係有bus game 揸大巴，唔怪得老貓話好玩過PS4

老貓

老貓最love

老貓，可以用模擬器玩PS2 bus game，唔使PS2都得

U can play bus game 扮巴膠士佬

打手槍太興奮暴斃? 老外陳屍租屋處電腦停留情色網

老貓wanna die like this?

似

unwire莉莉姑想拍特撮AV?

老貓點睇iPhone 12 mini

貴

如果3000蚊你會買嗎

港女著成咁走去行山...

老貓點睇

5G

so danger

容易送中

★5G 技術質素低劣，韓國超過 56 萬用戶重回 4G 網絡

老貓唔做運動唔出街，唔會遇到依啲囡囡

香港連4G引都唔穩定 入隧道 搭港鐵有時收唔到4G

老貓被圍屌

★膽小勿入！CIA 酷刑大全！

實際上5G有咩嘢應用？ 4K streaming? 4G都足夠做有餘，冇人睇係因為唔係無限data啫，其他streaming都係4G全部做到嘅

老貓之日常

數碼窿係咁水me轉5G，我同佢講我都冇5G電話，轉plan有咩用？ 家陣搵緊冇data嘅plan養住電話號碼最好，38蚊月費嗰啲，data買太空卡就得，雙咭機最好係咁

儲值卡/上台資訊區(20)

your staff

配合燈柱

英國食物平過香港

$29

支那移動

Why u always 狙擊 me

iPhone 12 mini 出現螢幕問題 部分用戶反映拇指無法解鎖手機

your reply=燦神

我已知錯了

請停止狙擊行為

老貓

入去有free rice eat, don’t worry

芝士牛與周庭戀情曝光

老貓點睇？

鴨遼佳即係支鬼移動

any扑嘢？

侵投降了

牙東表示：very happy

u want 支Joe 移動？

U 支鬼先用鴨遼佳，太空咭me 用「激」，數碼窿網絡

老貓新聞睇支鬼01, 百份報

太空咭用支鬼移動，網購用淘佬，俾錢就we7 pay 支那寶，電視機係創維，美的牌冷氣，睇tbb 6粒鐘

router 用屎為

100% 支那鬼子

其實老貓應該係鍾意咗你

老貓示愛失敗就會狙擊，佢狙擊屯門就係例子

好似IT咁

因愛成恨

X2

侵：WE WILL WIN! RIGGED ELECTION.

IT IS GOOD

The Creepy Virtual Assistant That Embodies Japan’s Biggest Problems

虛擬女友，老貓適用

老貓buy 唔buy 得起

老貓有冇TWITTER AC

none watch

老貓只buy bus 模型

老貓rap

葉劉自稱血壓如18歲少女 女性護膚最緊要防曬

老貓j左好多年

老貓起身實好開心，又有得J

老貓話佢仲正過18碎少女

老貓tag #Bus #老閪殻 #黑柴 #政棍 #

中2瓣可以

似

老貓專 j 奶共人士

老貓點睇

覺唔覺公屋仔公屋妹係睇得出？

八鄉96歲老父涉案被捕 19歲仔腹部中刀

激勵吓老貓 雖然你已屆廢老之齡 但係都仲有機會做鹹濕伯父的

匪軍M女兵「任蚯蚓滿身蠕動」趴地苦撐18分…畫面曝光

老貓玩蟲

rip?

廣東道 會唔會有dr jim?

why so late?

sick

少少

【慾求不滿】肉感ck妹黑絲誘惑超搶鏡！！！

又有好post 益老貓

老貓點睇立場新聞

老貓點睇bitcoin同1478都跌？

老貓點睇油麻地大火？

no立場姐姐

dr jim birthday?

your god

U 出街

香港網上藍屍之父，老貓成日去探佢

is u

點解咁邪出2次？俾人hack左？

一次----send to 支那 backup

一次--- send to 巴拿馬

隔十幾分鐘

貓島上貓突然消失事件 已查明原因

貓島上貓突然消失事件 已查明原因：貓感冒大流行 病貓躲在廃屋休息
稍前跟大家報導過，愛媛縣貓島 (青島)發生了緊急事件，島上有一半的貓咪突然消失不見了(120隻中一半)。經過義工與政府人員查明後，終於找到了貓失蹤的原因：因為貓感冒傳開，貓都躲在棄屋中休息。
雖然大部分的貓都康復了，但不幸地有5-6隻貓死亡了，牠們已被義工埋葬。(還有1-2隻受歡迎的貓還未尋回)

老貓

mad cat
三色cat

all disappear

老貓不是受歡迎的猫猫

不用尋回

老貓掛唔掛住佢哋

rip

電擊 蟲刑soon

mad cat is just a g worm

死左轉世做左 蓋老母

Madcat當年點解成日狙擊you

被踢爆係g worm

no mre Ants

You are also a g worm

老貓咪過嚟呀！

老貓點睇柒婆幫人去大灣區搵工有成8千個月?

點睇IBOND場外交易價104蚊

叫哂啲攞老綜嘅人去做啱哂

bubugi 枱底

X2 強制奴役

大西北 紅海 浦東

she afraid ant only

瀨尿

X3

vicf如何面對

蘋果A1頭版：支持興建明日大嶼，人人有屋住！

女裝子牙中

Every girl hate bubugi

有廣告咪接冇問題o架, iphone ipad 咪又係奶支, 支製o既, 唔見連登仔唔用?

講奶支, 老貓認第二冇人敢認第一, 生活全支化, 100% 支那鬼子

x2

老貓點睇我ipad2018加三千零蚊trade in ipad air 4

老貓點睇澳門又派錢 你呢?

老貓住公屋但又冇得申請綜援

點解唔WORK

港女行山透晒個bra出嚟

老貓勿入, 小心J出升血

老貓請回答

點睇個老師被控襲眾籌50萬醫老母病 被黑警周到佢籌左600萬 自己有2層樓

why對腳可以 “掹”咁開？

老貓你平時行嘔好似僵屍咁?

rthk d 兒童節目

大人睇果d ,主播就笠到似中東woman

老貓點睇有條友比假膠玩到自爆係拜登FANS

老貓點睇安心行APP有好多功能

This app has access to:
📷Device & app history
retrieve running apps (睇下你行緊乜嘢app)
📷Photos/Media/Files
read the contents of your USB storage (睇下你電話有乜嘢檔案)
modify or delete the contents of your USB storage (幫你delete 不良檔案）
📷Storage
read the contents of your USB storage
modify or delete the contents of your USB storage
📷Camera
take pictures and videos （幫你影相，要影QR code 嘛）
📷Wi-Fi connection information
view Wi-Fi connections （唔止想要知你有無駁Internet, 重想知你駁住乜嘢Wifi）
Other
receive data from Internet
view network connections （當然想知你用緊345G 定Wifi 定有無用緊VPN)
allow Wi-Fi Multicast reception (政府重識得親切地發multicast packet, 智慧燈柱？）
full network access
run at startup （boot 機就啟動，驚你唔記得開）
control vibration
prevent device from sleeping
Google Play license check

use this

★內置 FB、WhatsApp Nokia 6300 / 8000 4G 發表 售價：49 歐元（約 450 港元）

［邊個去］深圳首招港澳居民做公務員 年薪可達20萬人民幣

老貓支持cp登

如果拜登係法庭審訊期間死撚左會點

黑婆奪位

is u

u say b4

want post again?

咩post?

佢去

#120 笑死

一名30歲本地男子涉「洗黑錢」被捕

上面譚仔廣告, 邊個高人工 d

老貓點睇

升值潛力高既8球樓

iPhone 12 系列尿黃芒苦主區

老貓點睇

用家問題

no more apple

nokia now

Coffee，呢張...大王隻手上面，可唔可以加字畀老貓

me用緊Nokia Android 電話

又有疫苗
IT又drop to $0

IT 是世界的

Never die

Coffee

巨乳金句

same

香港電台：被取消註冊教師承認認知出錯

learn from this post牙東仔

知錯，跟住交other name list

搞掂

u 25 dna

Why u 狙擊 me again

點睇個被釘牌老師本身教IT 比人點左去歷史堂代課

only have this pic

IT=罪

涉事老師陳Sir（化名）接受訪問時指，他去年取得教師註冊，第一年正式教書，之前曾擔任其他學校的學習支援老師。去年7月，他獲可立小學時任校長聘用為合約教師（臨時職位），因他主修英文及持有資訊科技相關資歷，被安排任教英文及電腦科，惟新任校長去年8月接任後，在開學前告知陳Sir需要兼教常識科。

IT=.?

=雜工

唔怪得你以前要做拆家帶白粉

我屌你老母啊 老貓狗

你老母臭閪呀老貓

老貓點睇#13 評價譚仔阿姐？

譚仔人工已經去到兩萬

做咩又得罪咗人

gchi

Too evil

BITCOIN又爆升

擁18物業 深入謝偉俊山景豪宅 睡房掛白姐姐祼畫

又益老貓

RIP機會高

trap

老貓點睇有人入嚟屌你老母

老貓狗究竟係貓定狗

老貓點睇大陸多個省市全面脫貧，但自己都仲未脫貧？

即係仲有得RISE

老貓點睇有人鬧你「老貓狗」

old cat dog

雜種？

老貓點解你成日得罪人?

唔學下4獸與人為善

why巨乳汽車日日升？

大魔又話$8

your staff分身

這島嶼「甘藷節」要躲好 女人可強暴男人

機會嚟喇 老貓

老貓覺得四獸有幾多staff

因為腦魔日日嗌跌？

老貓 你老母臭閪生白帶

這島嶼「甘藷節」要躲好 女人可強暴男人

似乎狙貓幫又多一員，可喜可賀

100+

又係staff

老貓點睇越來越多人狙擊YOU

有冇檢討過 why u have so many 敵對勢力

老貓唔係貓唔係狗，係evil係slave

做隻貓做隻狗

不做窮人

老貓 你隻賤蓄幾撚時死

not cc台

影視台99% blue 到黑洞

老貓 no response?

女遊客拍照失足落水 英新任重慶總領事救人獲讚

老貓點睇

only believe cc台

blue:收錢的

老貓有咩得罪你

老貓點睇 me 好眼瞓，一陣開工打算瞓覺，瞓醒就放工，人工袋袋平安

Cc台 =

Me 都想訓
10本8本reports 要做同十幾個會等住要開

老貓 also = ，所以成日蒲 cc 台

老貓ready

Work is hard

Les.AV

balloon bomb !

U改圖越嚟越低汁，求其打格仔，都唔知做乜？

pls dont compare 牙中女神 with a g

都唔知佢想點

隻手高速移動?

啲藍精靈愈來愈仆街

最近喺又一城買過camera kit, 我唔覺有乜問題, 仲走番入房拎個sample比我試, 係sell 你用apple music同apple tv+服務, 同埋homepod mini

咁耐係聽過老貓去生果store比藍精靈撚, 懷疑係個樣同格似支鬼, 覺得自已係前IT dog又串柒柒問題

they only serve 蝗

no

they hate yellow

only serve blue/蝗 best

vicf 蝗look

根本係老貓個人有問題，我去過IFC/CWB次次都冇問題

以前hkgolden仔有人故意扮“蝗”測試 百老滙service

真係180 度 變nice

同港共政府一樣

見到蝗，奶到出汁

見到香港人，打到扑街再jail

u have 蝗look

你太毒，專恰毒撚

4獸 當年乜顏色？

元朝feel

遲d 可能分 蝗、蝻、藍絲 、黃絲

老貓唔好扮香港人 你係97後新移民.

you are not yellow

100% yes

老貓點睇AP爆升速度勁過勞力士
今年二月大三針15500藍面跌到19萬 NOW 35萬

肺炎+流感

老貓覺得香港的FUTURE會係點?

老貓同好

龍緯汶承認非禮兩少數族裔女童 辯稱年齡差距40載 但信日後可相愛

BUT老貓愛老閪

都係 年齡差距40載

參考 元朝

老貓點睇而家黑警所作所為同當年皇軍差唔多？

老貓覺得自己係第幾等人

色目人

watch more AV 可以成為 色目人

色目人在元朝多數係business man

= rich = evil

is U

撈已經炒到好痴線，轉炒其他啩？ Tiffany 藍OP41 46000蚊炒上7皮，都痴線嘅

老貓有冇聽過
鮮卑唐 沙陀宋 蒙古元
回回明 女真清
日本民國，蘇俄共

盲十10萬蚊 我好懷疑有冇人咁ON9會買

老貓支？

劏房客遭迫遷向女鄰居表白 欲施暴兼稱想收藏內褲 認企姦候判

老貓現身

老貓呃監獄飯食，free is good

老貓點睇順豐黎香港上市？u抽？

順豐service is bad

好多嘢唔運

me 大宋人

古埃及人肯定好吸引，個個想做木乃伊 重生

否認左

= 沙陀人

××××_

劏房客遭迫遷向女鄰居表白 欲施暴兼稱想收藏內褲 認企姦候判

老貓點睇我bitcoin wallet由8月得萬4，家下11月變成2萬2

match

內臟挖就哂嗰喎

挖哂

老貓同木乃伊無分別，前者一世困金字塔，老貓一世困係公屋

老貓點睇bitcoin升穿埋萬7美元？就快破2萬元歷史高位

high speed falling gif

家陣book機票酒店係咪最好係skyscanner?

老貓送部PS4+bus game, 面交, 保證U

【絕世筍工】做「廁所測試員」月薪7.8萬 每日負責30至60分鐘排便？

老貓又有發達機會

老貓便秘痾屎唔出

fail

成日食唐記唔出奇

點為之好先？Skyscanner 好似都變咗中資

old post

支那人被列為候選陪審員 僅來港工作四個月

why 支那人 can do?

巨乳：make me crazy

以前返工未見過有人抽中過，又話係人都有機會？

抽中可以唔work 食津貼

Want 審風化案

最好有拍片嗰啲

埃及公布本年最大考古發現 「死者之城」出土逾 100 具 2500 年歷史木棺 木乃伊保存良好

我哋會標示「老貓之墓 = need 鞭」

將來嘅考古撚就會

4獸：no 木奶伊

only know 奶支

me go back天狼星

u 哋繼留在地球做支鬼族

U will only 生生世世輪迴支那国

天狼星﹒布萊克（英語：Sirius Black，1959年11月3日 — 1996年6月）；天狼星可能是指星座大犬座

老貓原來真係狗嚟？仲要 RIPed？

話咗宜家個者貓係假

老貓有冇睇周庭YouTube live? 有冇去做五毛留言？

埃及法老來自天狼星?長得像外星人，古埃及最不可思議的地方就是對天狼星的崇拜，他們對天狼星十分了解，在古埃及文化中經常能夠看到天狼星。近日，科學家發現，古埃及法老的長相竟然與人類大相庭徑，難道是外星人?

點樣

個電鑽一陣會有乜用途

d人話似

晴B太後生，唔啱老貓你

老貓最like 葉劉

手快得滯 sor

你都係睇腳姐
樣關你咩事姐

唔爭在整埋易彎比老貓J

貼唔貼先

========易彎拿美腳圖！=======

老貓：

very 恐怖

#423 你唔睇樣嘅話 J 咗啦

邊個猛咁負皮老貓咁得閒？

老貓staff人數眾多，除左負評真係無野識做

呢個post唯一老貓唔怕港共扣住強姦金，佢戶口得幾千銀

老貓唔好再誹謗4獸，告U嘅話賠錢，冇就幫4獸做嘢抵數，睇吓U 偶像何妖

何君堯涉誹謗林卓廷 拒付16萬元訟費上訴失敗 須多賠2.5萬

懷疑老貓做夜倉，返23：00收07：00，上世紀做過part time ，+X哥火炭個倉

老貓 去幫你老母執骨啦

老貓女神

無撚嘢呀，Purple姐姐都做到全球華人傑青？

老貓:

如果係老貓,佢會點應付?

隔離位女同事香水太濃如何應對

係老貓太臭所以先噴濃香水，人地本來係對付老貓

老貓點睇bitcoin日日升成千美元？ 今日想破埋萬8

老貓點睇175上到23蚊，1478仲喺度柒吓柒吓？

老貓 = 黑氣石

破了

RIP？

每日多一千，好過返工，老貓很想要吧

c3

x3

X4

當年老貓係咪有buy過

Reply 有負皮, 應該wake up咗

1478 great rise

175=trap

see see

老貓點睇bitcoin

老貓點睇個市唔跌

Rich need what?

TRAP

老貓驚唔驚林過雲出獄後會搬去你隔離？

公屋又成大贏家

老貓仲得人驚人啦

★信和主席：若果 馬雲是你鄰居，你開心到極！

返工返到 運氣都唔要（仲要全家）

★返工去到幾盡！食環署今日搗破一間私營骨灰安置所 並檢走一批證物

trapcoin

兩名男中學生女廁發生性行為被識破 老師發現後決定偷拍及後更對其中一男上下其手

老貓點睇

AV劇情

14 trap 8我就知

U want to join

want Miss only

MIss孳瘤？

報錯價

可能1478一直報錯價

$100 soon

Miss彩玉

《湯姆貓與傑利鼠》真人電影預告登場

真人扮

應該唔係soon, 係already $0

IT=rubbish

用返 黑板 粉筆

feel so many ants insde body

其實你係咪未拍過拖? 咁毒嘅?

老貓無得再睇中天新聞典算？

g?

似蛋檔，老貓有冇去過？

兩名男中學生女廁發生性行為被識破 老師發現後決定偷拍及後更對其中一男上下其手

老貓成日去歡樂網吧

Bitcoin 暴 drop

bitcoin一野跌返1000美元

見慣左

大王扯左

條chain有bug

要reset

收皮啦-老人版

呢d正

適合唔玩fuck的人去

你性無能姐

會跌幾多

17年上過2萬，之後跌到3千，2020先升返上黎

very dirty

玩過IT嘢都知，從來未有IT嘢永永遠不用reset

how do u know dirty? U went?

bitcoin危險之處：靠user自己bug test

冇人需要負責

老貓去過, 所以dirty

交易所會負責嗎

clean?

鴨寮街公廁 可以做消毒中心

Like 1478

冇人

bitcoin值錢就係冇人負責

1478 not 匿名

你以前去蛋檔只係為all屎？

又唔係post甜相，要負責人做咩？

老貓？

100% 係佢

100%

點解你咁留意大王

★J大王時間又到了！（15）

老貓有冇持有btc

老貓有一期post 無端端改為「J大王時間又到了」，大家記得，根本老貓J開，排列係

死氣喉 ， 大王 ，老閪殼

iphone危險之處：靠老貓自己bug test

冇人需要負責

reset all 0

俾dog含都見過

dont know how to buy

only know is IT product

d人當隻pet係人

你亦被稱為老貓狗

旺角快閃「波箱公廁」 網民嘲復刻《霹靂火》：入去練到快過成龍

老貓點睇？

有一天,一家某電視台的記者到偏遠的山區訪問一位

老人,

記者問:「請問你在深山裏生活了幾十年,那能不能

請你說出最令你快樂的一件事呢?」

這位老人說:「有一次,鄰居家的羊走失了,鄰居就請

我去跟他一塊去找羊,後來被我們找到了,我們就喝

酒慶祝,之後就輪流把那隻羊給上了」

記者聽了以後,覺得此事不宜報導,所以又請他說別

件令他快樂的事情.

老人又開始回憶了.....「有一次,鄰居的太太不見

了,鄰居又來找我幫忙他,後來他的太太被我們找到,

於是我們又喝酒慶祝,最後便輪流上了他的太太」

記者聽了之後,覺得這件事情和剛才那件一樣不宜報

導,所以便叫他說一件痛苦的事.

老人邊哭邊回答說:「有一次,我走失了,..........

...............」

老貓？？

打機？

美國男做檢查遭醫生擅自切除陰莖 醫院賠償 900 萬美元

老貓soon

老貓的抉擇 有錢冇撚用 冇錢有撚用

why 175咁多蟹貨 都升？

支鬼：

有水有水
冇水冇水
冇水散水

乜鬼 京東健康

只有 東京健康

啟泰kill支鬼gif

save hk 藍絲：去Donki買嘢，收銀好串咁講華為down唔到donki app，原來donki咁黃架

唔怪得老貓唔去DONKI， 原來佢用華為手機

吉利汽車老細，1478後台唔得，drop to 0

李慧琼：要求政府強制市民於商場及餐廳內使用安心出行程式

match 啦，屎為router & 電話，天仙配

成日老點話用SE

佢出埋部電話囉，都on99嘅

維尼老襟

老貓又贏 唔駛出街唔駛down

所以老貓唔輸錢有鬼，IFC book定位

就黎聖誕，老貓我訂位食大餐預埋你OK？

老貓反正條J冇乜用，可以脫貧變rich

美國男做檢查遭醫生擅自切除陰莖 醫院賠償 900 萬美元

老貓果條本來都廢左，最多只賠人道救濟900蚊

d人影張相，可以用一世

老貓點睇btc 又升返？

老貓effect

老貓裝左安心出行未？

Viutv many ghost watch

tuem nun again

屯門公路 巴士車禍果堆，好多係Miss

你將來都可能比人分配去寶田邨單人公屋

同痴線佬為鄰

私樓 與蝗為鄰仲危險

分分鐘似 錢多多

愛民邨唔多蝗蟲咩?

老貓鄰居都係痴傻喪，正所謂痴痴傻傻住埋一棟

似，之前又送過震蛋俾大王

似

老貓啲鄰居周地倒屎尿

老貓你dl個 btc wallet, post條收錢link出黎送你0.0005btc俾 U

老貓點睇4獸 & STAFF 又賺大錢

do this

can get bad luck

★返工去到幾盡！食環署今日搗破一間私營骨灰安置所 並檢走一批證物

玄學家稱，人若冒犯先人，定招報應，輕則生病，在某特定時間發燒，病情嚴重者會神志不清，做出危險行為，後果難以想像，報應還會禍延家人，影響運程。

4獸公司唔賺埋啲陰功錢

最為正氣

終於明白點解有d人 black gas

dont believe

政府工

4mon love奶支，做乜都肯

咪咁迷信啦

老貓咪再咁多藉口唔返工啦

獸氣衝天

see see 火燒Lion後 滙豐股價

must believe

良心企業

正義人士

支鬼都信啦

全港咁多毒蛇風水陣

反而poor就可以唔信，因為冇得輸

alive

work=招ghost=招bad luck ，不了

你本身好好運咩?

咪又係霉過梅菜咁

你咪支鬼

老貓係咪郁過d 神石，跟住就一直黑氣

喺人地山墳打 J 同柯屎

老貓似偷祭品食啦

老貓： free is good

老貓有冇諗過點樣轉運

以前好景商場對面有間廣華醫院殯儀館
見過枱棺材跌仆帽地上，好似踩過

有d驚

100% is 厲鬼纏身

你有冇成日占寒占凍同發惡夢吖

J yau b

有

樂信can fix

轉咗支產，冇效

不斷 sick 不斷樂信，解決唔到

Lihkg財經台：

不斷drop 不斷溝

老貓已經喪失免疫力

All go IFC

Die soon

u soon

老貓有無諗過跟我哋行善積德

化解black gas

【最新】李嘉誠基金會向廣東道唐樓大火傷者及死者家屬緊急撥款港幣300萬元

rich = good person

老貓call o g不能轉運，我帶你去搵後生既ok?

老貓寧願一世倒霉

都唔會give up 對老西殼的love

似 中咗人類免疫力缺乏病毒

老貓is 無錢無撚用 no choice for him

老貓今晚eat what？

你咁叻，你就唔會搞成咁啦

台灣24歲短褲女在車站行乞1年：目標存款500萬元！

老貓著短褲 落紅磡火車站 試下

著返褲

no watch anymore

支持

每次見到一定醒五毛比佢

點睇外交部反擊澳洲調查話武肺事情上中方完全無責任 只有貢獻

老貓 我有工介紹比你做

時薪有差唔多50蚊個鐘

好工介紹畀老貓

老貓只識鶴佬話

點解個Mr.A到咁多年都仲咁one,同老貓真係有得比

四獸周圍介紹工比你 有冇感恩過

小妹都做PTGF，有冇人聽日想約小妹？

your

your staff hack

支那人dna 唔識感恩

XXXX_
奶波魔魔
屈機男
鳩硬蛇
仲有個

G worm mad cat?

老貓覺得this post 邊個對你最好

最錫你

老貓點睇鼠王芬

巨乳對you 最好?

原來真係有人係觀塘返工返到生肺癌

Yau?

老貓

( 突 發 ) 真 港 女 教 你 腳 交

( 突 發 ) 真 港 女 教 你 腳 交

老貓點睇

老貓 is watching tbb

bitcoin又抄插
老貓.......救......救......我.......

Why ?

老貓點睇

粵語YouTuber｜26歲日本碩士男生愛香港人夠直率 儲30萬來港進修搵工住深水埗劏房蒲茶餐廳 ：香港改變咗我人生！

都幾多人講柏麗灣

600萬買600呎兩房珀麗灣定 600萬買土瓜灣330呎一房新樓

環境係OK，唔使返工或者主要係WFH OK，或者返中環5日朝9晚5準時嘅工，post 裡面講去邊喥嘅時間肯定冇去過柏麗灣幾多次，等巴士你就知，好疏班次，巴士站大部份時間都係龍，船去荃灣好似已經取消埋

唯一係獨立社區，不過衣食住行冇其他選擇，話時話搵日得閒幫襯吓佢隻船嘅酒店自助餐，雖然唔好食，純粹食環境 好耐冇去過

自住得嚟都唔駛諗升值

九巴app食左屎？

老貓點睇 又巴士 又it j出血未？

老貓聽到都要

可以CALL定送殯師

busy @ public sea

WHICH POST

Apple M1 CPU咁快就出現硬件漏洞？ 真嘅話咁新嘅MacBook系列點搞？

watch 孽瘤?

no buy ps5 ,no need, ps4 enough

冇買

老貓係咪好想買PS5 玩bus game?

點睇手錶post有女user入鏡

cc 台 is root

here台 just all blue chip

老貓唔信連登用戶好多有貨

呢隻幾$$

CC台 燶閪多，lihkg 貧民版

我2018年買過隻89000 而家十萬頭左右

We all yellow

dont believe

hk rich 99.9999%靠奶支

奶支=blue

u mean all yellow is poor

and all blue is rich

need die

支鬼又捉人 上山下鄉

我哋靠勤勉致rich

並非奶支人士

★勞福局將透過跨部門計劃助年輕人赴大灣區就業 月薪由一萬五千元至二萬元

4獸幾happy

THEIR FUTURE:

夾邊溝農場，是曾經位於中華人民共和國甘肅省酒泉市境內巴丹吉林沙漠邊緣的一個農場，距離酒泉市區東北約30公里。最初為1954年建立的一個勞改農場，1957年轉為勞教農場，1961年10月撤銷，原址現為夾邊溝林場。1957年至1960年間，前後有來自甘肅省各地的三千多名「右派」被送到夾邊溝農場勞動教養。由於恰逢大饑荒等原因，大多數在該農場勞教的右派因飢餓而死亡，這一事件又被稱為「夾邊溝事件」或「夾邊溝慘案」。

使唔使要支那果萬五蚊呀

靚腳喎？

老貓你反正都係拎綜援
去大灣區搞吓it啦u

呢個post only one guy blue C, 用淘佬支那寶屎為router...etc, totally 支鬼

大家都知道

朝早睇姚嘉妮做老MK,中午睇佢做人妻,夜晚睇佢做OL同人爭仔

老貓最關心淘佬動向，又開post喇 totally 支鬼一隻

★淘寶向賣家發出通知：禁加入港版、美版、日版...等描述 12 月 15 日正式生效

X2

老貓再誹謗搵律師告佢

姚嘉妮係欠波路

老貓要用係上心啲

牙中？

以前同老貓講羊ec已fired，佢又唔信，家陣確認啦，羊ec 去咗viutv rthk R撈

換肥中ec都唔要老閪殻

根本羊ec係被老貓燈死 黑氣石J邊個死邊個

咁老貓會唔會為民請命 考慮j林鄭？

老貓日日都做緊

維尼 please

捉到路，凡係做gym 知要烏低身就著外套 CP都係咁

男嘅就除外套做

turbo on

EC FB

確認老貓effect, 知道呢個post 有變態佬曰日鳩打格仔

對眼做乜9

姚嘉妮呢 好想j佢

似 姊妹淘d女做運動 通常都冇包到咁冇密 可能老貓唔cap 圖事 亦都唔排除關d女嘅波路事

老貓bam soon, 望遠喺軟件台出沒，𥄫住老貓隨時bam 佢

如果係36mm可能好啲，不過啲針開始腐蝕，R&K 荃灣見到，唔知有冇出世紙或者撈嘅repair 紙？ 34mm 細隻得滯

CP 都唔細，脹卜卜

就係cp勁得滯先遮

老貓太變態，嚇到EC要轉台避老貓
知道老貓只watch TBB

支那大灣區工作真相！5險一金加個人稅率 接近50%人工！

老貓點睇港共創科局長話「安心出行」用AES-256 加密，好安全資料唔會外洩？

68歲退休女警涉非禮青年 事主欲拍照遭被告咀對咀 被錫即後退抹咀

老貓恨咗好耐

老貓依期好似少咗入嚟回post

cc台 more

咪出去丟人現眼啦

咁又係，你嗰邊post 有錢收

you are help desk here

大灣區投資疑墮騙局，逾百港人苦主涉款4500萬，政總請願盼特首跟進

rich

[回血劍] 習近平一走，南京前首富就被捕，中國大肆搜掠富商回血

only see dark blue here

老貓點睇THIS

is vicf

支那鬼all are cheater

點睇投資大灣區

J孽瘤?

螞蟻集團IPO被叫停內幕？ 傳馬雲罵習近平是畜生

想食埋檔o野

老貓又鼠去睇TBB J孽瘤長腿

cat ? dog? 蝗？

老貓點睇bitcoin大跌？

老貓適合做支那外交部

中方回應五眼聯盟：不自量力 小圈子打飛機

反轉睇家下最少5國先有得同支那抗衡，支那邪惡力量真係好勁

唔得，佢太慳水慳力，唔識講共產八股文，有咩問題就淨係回句 is u，咁啲共媒做唔到文章

做網上五毛

coffee : mask price rise

#49

【1119 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

老貓: no her

U啲mask crab有救

起碼要識呢句：責任全在x方

回血棋子

警告你唔好成日留係CC台

有何文田

me come from cc台

上年612先至搬來，

RIP SOON

CC台好多傻佬

為你好先叫你咪去咋

好似4 Mon

4獸要你要留喺度

老貓，你再係咁抹黑，4獸考慮告你誹謗

老貓有冇諗過搬牙中post返cc台

你來自陸豐 not cctoy

名媛群組｜75歲名人吳汪靜宜確診 傳染期曾訪灣仔舞班 兒子掌千億基匯資本

rich沒有好下場

老貓賴死唔離開何文田，係咪想留喺區內播毒迫害 rich？

Pls reply

仇B婚紗照曝光

Pure & true

矇

突然肚痛

腹瀉？

好快腸穿肚爛

被人屌屎忽屌得多

老貓點睇cctvb 台慶？

老貓點睇??

old woman

有汪呀姐你j喎

老貓點睇富途所有數據一年增長用倍做單位

Do not believe

OLD CAT NOT LOVE OLD WOMAN ??

x 2
NOT BELIEVE

老貓口裏說不，身體卻很誠實
日日Watch tbb

游蕙貞正式下海拍av了

X2

老貓 is tbb buddy

靚過佢

巨乳又有新target

五十嵐
市川

巨：above已out

老貓點睇TVB台慶

網站調查：陰莖越短賺錢越多，7cm小鳥年收224萬、大鵰賺不到一半

網站調查：陰莖越短賺錢越多，7cm小鳥年收224萬、大鵰賺不到一半

如果係真嘅話 老貓冇理由仲咁燶閪

want see 絲腳

美英澳紐及加拿大組成的「五眼聯盟」外長發聯合聲明，對北京褫奪香港4名民主派立法會議員資格表達關切，要求中方重新審視決定，恢復受影響議員的資格，北京表示強烈不滿和堅決反對，外交部發言人趙立堅作出強硬回應，指不管他們長5隻眼，還是10隻眼，只要膽敢損害中國主權、安全、發展利益，小心他們的眼睛被戳瞎。

match

★大灣區開始急！前海管理局：入到騰訊很快升到級、可以賺更多錢！年輕人只要走過深圳河，就會發現

奧斯維辛二號（比克瑙）中最恐怖的地方就是名為「浴室」，其實就是毒氣室。納粹看守會很和藹的讓犯人先去洗個澡，甚至會有漂亮的姑娘在「浴室」前廳中演奏曲子，他們這麼做就是為毫不費力地讓犯人自己走進毒氣室，好提高他們的工作效率。

在毒氣室里的人滿後，納粹看守就將鐵門關閉，開始往室內釋放毒氣，這樣的一幕在比克瑙非常常見。屠殺結束後，納粹會將死者身上所有能利用的部分全部拿下來，不只是金牙和頭髮，有些帶着好看紋身的皮膚都會被剝下來，之後才會將屍體送進焚屍爐中。

建興排隊現場

老貓小心比人影到

好似同老貓對4獸講嘅語氣差唔多，rich need die

老貓點睇？ 4獸公司staff 平均加薪5%，係咪算良心企業？

港打工仔明年加薪僅0.6% 低絕全亞洲

老貓日日燈5仔drop to zero，但連登仔執廿個，老貓very lamp, king of lamp god

買匯豐賺左20萬！！！

老貓成日話不管4獸定40獸

佢都唔怕喎

老貓有冇跟連登仔去amazon買2tb m2.ssd? 真係好抵

今日好多pron acc半價，老貓買唔買？

佢只用淘佬天喵

有諗過買, 不過又好似用唔着

Rip

some sick

中武肺

X2

die soon

英國網站研究：「陰莖」越細越搵到錢

Y 老貓搵唔到大錢

x4

老貓有冇諗住用股東身份叫 1478 開發智能墳墓俾自己？

X5

許樹昌：若未來數天仍維持雙位數個案上升趨勢 或需重推居家工作、學校停課

許樹昌指出，近日的本地確診個案，分散屯門、何文田、旺角、銅鑼灣等，今日更殺入高尚住宅區，部份更是由不明源頭的患者引發傳播，足見第四波「已經開始咗」...

不明源頭 = User_

似

User_ 唔認call g

肆意播毒，迫害rich，國安拉佢打靶soon

原來老貓有call g習慣？very dirty

屯門

你為咗播毒，去到幾盡？

老貓揸白卡搭車兩蚊，周圍播毒，very danger

u say call g is very clean

男朋友射得好快，係唔係我嘅問題

老貓要對症下藥

老貓有冇考過中文會考？reading咩grade? 人地邊個字有話過call g is very clean

本地新增26 宗確診個案，21 宗本地，另有30 宗初步確診。

“你點知佢哋dirty” 暗示clean

Your mask crab 有救

又中

★一星期後 會唔會有 萬聖節/蘭桂芳 群組？

建興排隊現場

老貓點睇呢個post?

林一鳴明言深圳將逐漸取代香港 料五年後金融中心地位不保：「香港地位跟大陸二線城市沒有分別」

老貓5年後你要返陸豐拎綜緩？

老貓仲有幾多MASK蟹貨

X2

must be terminated

why 175又升？

Lihkg仔以前明明話冇得救

see 蓋 in the dark

連登仔邊靠得住

係呢個POST啲人先誠實可信

DIRTY

U are lamp god

老貓幾耐冇出街，有冇三年

X2

老貓唔信我哋抵佢乞米

記得早排175試過同1478同價（$10左右）

175現在double

now change 仲有冇得升？

no , U are lamp

you change 咗之後 1478 就會升

要等老貓註銷手上股票先得

dont believe

老貓成日話資本主義evil，但又買股票，係fake ass

X2

big cheater

得一隻，only want back home

and no buy anymore

老貓話no watch tbb, 但佢洗完iPad 第一時間安裝Tbb app, cheater

老貓 go to earn money

政府明白如基層市民確診，會影響生計，因此勞工及福利局會考慮為相關確診者提供一次性的津貼，詳情稍後公布。

原文網址：

never back home, drop to zero then U go IFC

點睇老貓偶像光頭警屌柒高院法官唔識法律

點解你唔買牛，享受資本主義嘅美妙成果？

光頭佬家陣係香港影子特狗

dont 識buy

老貓淘左佢個FIGURE

老貓咁支持淘寶，應該跟麵麵買巴巴啦

老貓ready, 隨時準備開新post

many space

cant see new EC feet

老貓有冇炒ps5？第四波來臨，啲人又留喺屋企，應該需求急增！

日本will bam all 支國認證

only can play北韓賽車

禁足令

old cat effect

穴之觀察

我以前聽4獸講 buy 了隻 369

而家都升值啦

起碼賺咗戴

369？

大口組

聽講ALL ARE BAD GUYS

老貓當年有冇比大口組恐嚇過

點解唔識？

老貓點睇牙Joe bam你

連仔SOON

凡確診的人士，將獲得一筆經濟支援金，以脫離經濟困境。

老貓福音？

HKTVMall 1137因疫情關係大升12.9%, 1478 day day drop, 老貓is lamp

老貓只識rich all die，其實得佢會餓die

老貓： 有錢派 武漢肺炎都冇乜問題

老貓最like 浸老人除

同樣有份拍攝鄭少秋《倚天》的麥大成，1982年中了六合彩後，與妻兒及岳父到桂林旅遊慶祝，結果遇上空難，全家罹難，終年29歲。

呢個咁慘

LETS PRAY OLD CAT ONLY RIP
AND NEVER HGC

open new post

[突發] 華晨集團 正式進入破產重整程序

幾時到1478

老貓 lazy，need

yes

有d 似4 mon集團

many傳媒藝人 die this year

麥大城 桂林單野 傳說係ufo擊落

如果 4 mon 集團上市，你會唔會買？

DONT BUY, OLD CAT IS LAMP

no

will 阿叻集團soon

點解你咁鍾意放FAKE NEWS

no problem，好似 1568 五蟹集團咁，一上市沽晒俾老貓，之後先慢慢收貨上

just like 小米

1569 至啱

老貓日日睇埋啲fake news channel
被人洗咗腦

her AV

老貓除咗睇 tbb，就係睇 atv

大口組有無狙擊你

腦魔嘅存在價值就係BAM

老貓玩FORUM咁多年

對邊個會員印象最深?

same as 某 灣區

奧斯維辛二號（比克瑙）中最恐怖的地方就是名為「浴室」，其實就是毒氣室。納粹看守會很和藹的讓犯人先去洗個澡，甚至會有漂亮的姑娘在「浴室」前廳中演奏曲子，他們這麼做就是為毫不費力地讓犯人自己走進毒氣室，好提高他們的工作效率。

在毒氣室里的人滿後，納粹看守就將鐵門關閉，開始往室內釋放毒氣，這樣的一幕在比克瑙非常常見。屠殺結束後，納粹會將死者身上所有能利用的部分全部拿下來，不只是金牙和頭髮，有些帶着好看紋身的皮膚都會被剝下來，之後才會將屍體送進焚屍爐中。

老貓點睇btc爆完又到eth開始爆？

#5499 M27 紮鐵工人 住何文田適文樓

then 支肺

老貓開咗post 唔貼link

★J慧中時間又到了！(172)

too lazy

老貓need die

成堆唔知咩人

正宗鳩做 綠衫便衣狗行黎行去唔識路要問記者

睇直播成班遊嚟遊去唔知做乜

因為佢地真係唔知要做咩

成班撚樣做騷靠嚇

都係靠睇 cam 捉

冇鑊有手尾

老貓點睇？

大灣區騙局 150人失4,500萬

四處都開晒賣大灣區樓嘅檔口，就係一班傻鳩衝入去買

老貓膠post

★Why 175日日升？又話靈車？

中聯辦出聲 點都要做大D場SHOW 最後都係睇CCTV

1001 老貓RAP

老貓rup